操你媽的午飯在譚兒子老三吃魚丸子米線加反對派雞翅膀簡直就牛B死了

反對派雞翼

土匪

應該係違法人員雞翅膀

反對排=共狗
老衲-好波

土匪雞翼應該係農村山賊雞翅膀

直接叫狗雞翼啦
狗 = 土匪

偏遠發展中地區違法人員雞翅膀

農村地區幹部雞翅膀

共產黨雞翼

鄰國非法政權雞翼

土匪兒？

犯罪嫌疑人

無G一問, 依家支那仔仲興唔興講牛B?